[VfB] 史特加球迷討論區(1)

FURCHTLOSUNDTREUE

歡迎光臨

分家post呀

好掛住拎冠果年既青春陣容

等老鼠入嚟屌拜迷騎劫

廢事比班垃圾拜狗騎劫

仲等緊幫推po果條友呀
洗唔洗叫佢主人

@巴士禿伯

利申非騎劫

十年史特加fans
卡卡奧果期開始睇

樓主史特加神鋒

我細細個就有睇美拉同希迪布蘭鎮住後場
中場哈根耶堅派牌
前面有估難矣，鳩鳩奧同me

上年德乙睇住佢升班做唔做得球迷

我係tube8球迷

招多d
蕉fd子

最好留意埋季中買入果位重量級前鋒
著27號
幾好波

史特加中堅留名

愛回家未

成班死敗狗唔改名入黎騎劫

利申04fans，非騎劫狗

近排簽個個前鋒好勁
對科隆對加柏都有波入

唔回啦 回左就比人話拆骨架喇

遲早都係我地既人

睇定sofifa 邊個有潛力mark定先

呢到會唔會推得快過另一邊一陣

有乜可能 燈神同我預料呢個post兩日就沉啦

唔係你呀

留定名得閒binc先

貼下d舊人先

提子隊長美拉

靚仔門神希迪布蘭

鳩下鳩下鳩鳩奧

鋒線黑洞舜文至愛古蘭爾

瑞士長青樹哈根耶堅

仲有
日耳曼超級至尊無敵天才鋒霸轟炸機

波台兩大神鋒 排名分先後
1.野兔
2.樓豬

最尾果個邊個黎 好似好勁

好似係高既美斯

現役德甲入球最多既德國球員

德甲班霸棄將
歐聯決賽zip時間之王

我屌你老母呀

都算係功臣黎 冇換你出黎zip左個分零鐘容乜易重演1年前嘅柒事

德國隊神鋒

30年史力加球迷

仲未見老鼠......

一六年四月尾個陣公幹去左史特加個邊，買左飛入場睇主場對多蒙特

香港好多老鼠藥

有無去睇埋車

有 係隔離睇完車就係球場有間餐廳食埋飯入場

不過個面好奇怪，我唔係坐龍門後面打氣區亦都唔係作客球迷區，但都好多多仔fans

我都想去下史特加 漢堡 慕尼黑睇場波 遲d去德國一定要睇兩場

不過會唔會好難買飛?

做乜咁快猛比人負皮 ..

我個陣兩星期前買，直接上官網買飛寄去酒店
貴就一定但唔難買

hi樓豬

等緊狗

hi 挪超神鋒

再唔係viagogo
不過真係好貴

十年淺野拓磨fans lm

DC 狗呢

你睇下班死敗迷又入哂呢個史特加清泉post搗亂
仲唔係想利用德甲個名扮大佬?

駁唔到

今晚對04

你入到波先算喇

you have Ozcan

我地輸硬 04咁勁

豬了

goalllllll

樓主

樓主德甲第一神鋒

降班未？

而家成30分，暫時安全

漢堡仲係幾危

史特加主場好撚癲 但係作客

呢隊閪波係時間死落去啦

好想睇arp救全家

唔係幾危
係差唔多降硬
反而科隆之前衰到咁而家都係咁攞到分

琴日又反cup

科隆衰在雙線同冇咗modeste
而家歐霸出咗局開始tune返正隊波

閪堡呢隊波恃住自己未降過班就鳩踢
係時候停鳩咗佢地主場個鐘死落德乙反省下

cup rb個下癲

如果當年hildebrand唔係拎完冠軍就走留多年打埋歐聯
佢既職業生涯會唔會可以更高

Asano 係咪入左雪櫃啦

黑歷史

科隆護級前境好過漢堡

咪睇小德甲小強威力

push

Erik Thommy 助攻帽子戲法

肥鳩ho ball!

幫手推一推先 肥鳩呢排腳頭好順

應該係me回復正常水準

一場入多幾粒ok?
fifa有你張綠卡等緊upgrade